Ik moet hem aanraken of kussen hem niet meer.
Oh, dat moet ik wie ben nu zijn ergste vijand, en wie hij wellicht het meest te vrezen."
Hij sprak zich resoluut:-- "Onzin, Mina.
Het is een schande om mij te horen, een woord.
Ik wil niet horen van u; en ik zal niet horen.
